希望佩雷斯主席可以成熟少少

而家嘅佢

成熟嘅佢（理想）

36滾兩滾

神仙都企唔穩

佩ching 唐狗黎

25，拉

拉

邊有咁試正再肉酸啲先係

你收皮啦7頭

又撚狗

濕兄講得好

濕佩賓 三位一體 缺一不可

推呢個

好波！！！

咪推啦
等陣又上熱門阻止晒D行動Po

依家得3個熱門po

拉
反我佩安答

我唔會怪你
你個名已經表明左你嘅身份

幫肉酸變得成熟都係一個行動

之前就港父牙路n賓
而家又有新組合
肉酸同濕鳩自己睇路

遲早比 Ben 25

米屈 佩狗邊有貢qq

Ching又反肉酸

你早2日話我無反佢
令我決意要開呢佪po

Hi ball

推到上熱門

肉酸本身都係4259可以同n賓一戰
但濕鳩就一定收硬皮

高質post

樓主搶老納飯碗

你搶世清飯碗

父蛇

我本身就唔好呢味
肉酸成熟之後會留番比老納享用

點解無人提我地波台老鼠

父蛇搶cctai飯碗
日日出鳩po 霸住班細路仔嘅熱門

笠水

無啦啦威脅人生命
太小家

好波到

車迷通常比較小家/小氣

七成熟

email胸襟好大喎

恕衛生署太軟弱
區區一隻老鼠都治唔好

柳狗米咁
人地好女仔來

樓主你仆街啦 上左熱門
拉po師全面進場

推

師兄好野

屌又幾好笑

佩狗Good job左

你想要幾成熟？

推到佩佩再熟d

加埋dost and拉舒 等於5大訴求 缺一不可

如果呢個po上唔到熱門
咁我宣佈前線已成condom

咁嬲做乜牠是你老襟？

你出糧比手足先 年尾啦

波台三叉戟

中場中要俾返boa分波

屌你老母

貓貓禮志

唔想痴埋你呢啲人

你轉會撐笠？

依個唔係成熟啦
係10成熟啦

支持港父

講中左

本身上左
而家無左了

我懷疑牠們是funson

同一條team啫

話哂一場手足
唔想出佢真相

波台三頭犬

佩兄見到都唔開胃

估唔到佩ching又幾得意

呢個po高汁到爆

我用左美圖

36滾兩滾

佩清都企唔穩

調轉講

佩清滾兩滾

泥妖都企唔穩

D脂肪可以燒幾日幾夜

滾完泥妖點屌？

進化到屌死物

又推

樓上一個二個唔放過肉酸

快

爆

扮

置頂左你

哇
肉酸滾兩滾
泥妖都企唔穩

哇
粒狗滾兩滾
宇清都企唔穩

威

俾人撚

又借啲意推

熟到燶

屌你都尾高質到

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

好

肺炎狗

要幾成熟

十成

牠是武漢狗 有肺炎

高汁到

燒熟就殺哂啲武漢肺炎

咁肉酸不了

清咁早

十成熟

咁肉酸點食？

慳返唔駛落醋

糖醋香肉

係

爽

世清吃飯了？

食了

吃佩？

武漢狗有肺然 送比人都唔吃

嬲到

Ok

世情唔好再推了
舊嘅唔去 新嘅唔嚟

賣相唔錯

.